死痢狗！我地決鬥啦！！！

我地派出以下阿迷：
豬腦
a milk
六日
路斯基bb
施xxxxxxxxx
尼日尼亞球王

邊隊入一球就對面死一件，順次序，你地排6個痢狗出黎應戰啦！

唔洗派 因為阿仙奴係唔會入到

睇少我地牙屌你老尾！

1. 牠首
2. 馬馬度沙鳩
3. 瑞士邊鋒
4. 銅軒
5. La子
6. 餐子

阿妓入到一球死晒6隻

我做球證 大家無問題丫嘛

can狗第一啦
早死早著

唔好爭
一齊冚家富貴啦

均真d,一球一件啦，但can子排第一個ok?

打和就你去死啦

ok

垃圾5毛，睇你唔順眼好耐！

0：0 全體獌狗死全家贈慶

公道呀，就咁決定！

除咗豬蛇同施華覓腸，其他全部死不足惜

屌，漏左你添！

問過我地同意未

0-0就can子死

希望場波100-100
咁波台就少左好多低端人口

阿狗專業球迷

典解冇N賓

吊你牙

好 我地 沙高利狗 應戰

施華覓膠好行唔送

先死一件

你條撚樣 講就好撚兇狠 實情就放自己落最後

樓主廢撚到

Can子點都死

Salah同文尼都唔想牙奶死

唔差在5:0啦，雲加垃撚圾

放樓主右路害死雲加

死得人多

屍橫遍野

咁踢法6-6你地冚家剷都似

咁就釘左6件

會唔會死清光

兩隊垃圾防守搞到死咁多人為咩

Miss u 沙高